男人射完之後個feel, 幾靚既女都瞬間變得無興趣 無慾望

發現自己成日都係咁
同女扑完射完就唔想理條女 仲覺得d做愛味好臭
條女唔係差

咁你事後仲會唔會攬住佢訓教教豬

會攬，但內心係扮野迎合當下氣氛
其實想自己睇電話，做自己野

係咪每個男仔都係咁？

Ps 拍左3次拖 有sp

個心可能扭曲左？

你叫果隻係雞姐，跟本唔係你條女

做愛味好臭
係咪你啲精味啊

有幾多個sp啊？

搵個真既女朋友
打少啲飛機

反而係女仔角度 完事後會想個男人攬住自己 但我上一次個Sp係背撚住我訓教從此心淡所以應該無下一次

我sp就係咁抱怨佢條仔
射後不理

我諗我就係似你個sp
射完個刻 覺得已經登左峰 仙化左
就算本身條女幾淫幾大波都無用

覺得性同愛要分愛重返d先得

臭閪，咁你只係個尿兜，屙完就梗係走啦，邊有男人屙完攬住個尿兜架？

做完梗係要攬住條女依泣吓，全套服務點少得?女人最緊要呢part㗎！

可能要用心理學 解釋呢個情況
特別係拍左好耐拖 乜都玩過既

同意，出完火理得佢死
不過為左下次再做都要扮下野攬下

射完係即刻想訓覺

就係當刻feel 已經完左 瞬間無晒慾望咁
你話呢一刻rion 走入黎都無慾望想搞

其實都岩 可能未搞之前條仔會對你好好幫你買野食呀個啲但係第二朝會叫你幫佢汁野又點又點
但係女人會愈搞愈愛

即係一啲中意都無啦？

你肚餓果陣公仔面都覺得好撚好食啦

話明sp你心淡乜鳩

係

聖人mode未聽過？

咁你同啲sp點

都話明sp
屌完冇曬性慾只會覺得你好dirty

我仲衰

太過重視外貌身形

幾正既女一除衫已經打左7折
訓底埋打多5折 未搞已經有啲冷感

如果係rion就唔同講法

屌 同我一樣
有個外表睇落好靚 但除左衫 唔店
個性慾降左好撚多

啲女既感覺應該同你差唔多

建議樓主試下男人

相信av男優大部份都會有呢個心理問題
好難有返純真既愛

正常生理反應喎如果射完無噁心感咁你好快會虛脫

射完就想訓教

話哂係自己條女 聖人mode都攬住黎訓啦 比安全感佢麻

不過我諗有啲仆街仔射完 會想踢條女落床

點解我ex高潮完會唔想理我

以為得打完飛機先會進入聖人mode

唔係冇 係感覺未翻黎 聖人mode你以為流㗎？

純真怎會消逝
純真怎會虛偽
純真的愛戀怎會怎會出了軌
純真早已枯萎

正常 呢個叫聖人模式

屌你都話明sp 有需要就搵對方 完事就當普通朋友啦 唔係點叫sp

但射完之後可以即刻黎多round點計

對住條女就點都要交下戲架啦
唔通下次真係自己打飛機咩
不過可以既話我都係想一腳伸佢落床多啲
阻撚住我訓教

圖

模式原本指一種形態狀態，常用在電腦系統、遊戲等上面，後來加上「聖人」二字，就用來指「沒有性慾的狀態」，以男性來說，通常是指在性行為或自慰之後，突然缺乏進一步性慾的狀況（其他症狀包括有人覺得這時頭腦特別清醒、做事特別專心等等，醫學上的解釋是男性射精時，oxytocin及Prolactin兩種激素的分泌，抑制多巴胺而造成的），但不限於這種原因所產生的狀況，有些人在其他情形下，例如太忙碌、生活緊張、過度禁慾、看到覺得反感女性（或男性）的圖片等等，也可能會進入所謂的聖人模式中。

好中

你expect喺sp身上搵愛情？

多好玩的東西 早晚變臭雞

應該唔會

觀乎連登人
無圖而求之
既得，又謂之貌醜
美者，胸之乏也
巨者，貌之乏也
美而巨者，濃脂俗粉也
衣服僕馬皆華麗者，妓也
無縫者，篡以電腦也
肏汝娘
仆地者，無肉女也
身於連登，以為紈絝
身於現實，見豚而舉
許以欣宜，欣然而入。遑論國女也

係 個頭奶閪奶到似有毒癮咁
完左個下直想踢走佢 想自己打下機

Post-nut clarity

因為我要踏上路途
我要為我自豪
我要摘星不做俘虜

屌做乜鳩
整緊個keyboard搞到撳左咁撚多行
快啲負皮到我摺埋
仲要有個圖字係最底

上次我個sp口爆我之後我錫佢
佢竟然推開我叫我死埋12邊

鍾意就唔會叫SP啦 瞓醒未呀你？
大家都只係洩慾工具嚟咋

口爆完成口精緊係叫你死撚開啦
唔通食自己啲精咩

你應該試下男人
可能有另一番體會

sp 做得好

身體機制 等你唔好精盡人亡 完

呢個可以從科學角度解釋咩叫聖人mode

有時耐左自己條女冇波既幾靚都唔會想扑
冇波既女真係唔死都冇用

有sp就咪害人啦，屌你老母

原來你唔小心......原本堅想開你拖。

如果對方為男朋友既話，你講既野係啱
但你都識講對方係sp，你一廂情願要佢攬你就係你弱智

下我係女人都知有呢樣野啦
點解講到好出奇咁

你果刻唔再有性慾好正常
但如果果個係你女友，不至於會想推開佢或自己行開卦
攬住訓都係平時會做既野姐

44樓位撚樣打咁多行space做乜撚
碌撚死人咩
費事quote佢又要碌多次

哇絲打你扑完野識自己死開 簡直係男人福份
好想同你扑野

上面已經quote左兩次

你識唔識中文？

醒目唔quote
扑柒佢啦

屌個keyboard打打下字斷左隻腳
用膠紙痴個陣撳左好多下enter
明明已經del曬
屌你老母原來最底有字
仲有係個圖字

Blocked

我次次射完會扒係條女身上壓住佢一齊抖大氣 再靜靜feel佢個閪一收一放咁夾我條丁

之後好快就會訓著

Block撚咗佢

扑野當叫雞

我真係試過踢條女落床（不過半講笑咁 同埋冇真係踢）之後佢真係好撚嬲我又覺得好撚好玩 呢種心理可能我本身唔太鍾意佢

做得免費雞就預左啦
咁多要求你配咩

你屙屎屙尿會屙到鍾意左個馬桶？

Tune 過自己心理, 無左聖人模式
射完可能會想即刻再執多劑

識識地
攬住訓技術上好難做到

中到

上面班仆街quote乜撚啊
負皮到44樓摺埋啦唔該

條女裝假狗？

lm

條女唔索又無身材但頂級性格
射唔射左都唔想屌佢 點睇

開你條仆街拖就真, 仲quote

呢度啲男人都係進入咗聖人模式

係明明多一個人其實都冇乜大影響係 但就硬係想踢走佢

我覺得長腿先緊要 扑嘢嘅時候真係會索腳板底

你唔記得咗自己係搵sp?定係唔知sp點串?

幾正既女搞多幾野 完事都係想踢落床

10幾條友扑鳩左你

隨時所謂嘅5毛都冇咁多人扑

呢個post好有喜感

但係男男點解可以互射兩次

你條女唔撚沖涼？

咁都唔洗quote多次
quote多次又要人碌多次

咁我又真係未試過神級大波靚女如果未溝到之前都成日對住佢打j可能冇咁誇張

唔好再quote條撚樣啦好嗎
arm arm碌落去 又有人quote

屌我都係 我用網頁版係咁碌 心諗唔通有圖?
結果一個圖字 仲要前言不接後語
心諗做乜撚野 圖乜撚野 圖你老母

唔小心又quote咗

你呢d係柏拉圖式關係
神交 有愛無性wor ching

射完係會進入聖人mode

屌你老母仲要再cop返

咪就係，最慘唔係轆兩下就到喎，係轆極都轆唔完嗰下先火。

屌你班撚樣係咪玩野
咪撚quote 啊

屌

封左你，但搵唔到制解封你，點算

我都係

幻想太多了！

不嬲都係射完之後
踢佢落床或者自己出廳訓

聖人mode就聖人mode啦

肉便器

好奇怪 點會攬 女仔正常唔係應該立即去廁所 防止尿道炎咩 同埋要沖涼清潔

渣嫁，我已經克服左賢者mode幾年

扑野呢D
其實係互相服務對方
而扑完之後攬撚住條女講D情話氹下佢其實都係你應該要提供既服務之一黎
正如扑緊果陣條女講你好粗好勁好爽咁

咪臭係
邊撚個叫你哋自己做免費雞
男人屌完就會完全冇感覺
冇愛情同責任建基係真係屌完就會一腳伸開你

學人講sp 係男人眼中只係免費雞
雞都要比錢
你哋仲cheap過雞

咁唔好除曬囉

唔會呀 完左事攬住訓幾爽 睇下Netflix咁

做完即刻去沖涼訓教

聖人mode

可以再射

唔係訓好耐 幾分鍾咁
之後梗係一齊沖涼啦 有時會係沖涼房扑多獲

cls

聖人mode
次次做完都俾條仔踢落床 叫我死遠d

睇過啲研究話背住瞓反而可能係因為信任

如果你入左聖人Mode，你條女呢個時候比其他男人搞，你係咪都覺得冇所謂

之前睇youtube冷知識話係正常的

但係我射完都好撚鍾意攬住條女一齊訓

第一日做男人咩

我條女睇完呢個po之後屌鳩我射完冇攬住佢仲話我當佢私家飛機杯而家反咗面點算好....求救

講出你心底話姐

可能個標題改做
男人射完之後個feel, 幾靚既女都瞬間變得柒頭
D人會無咁嬲

完左事個下覺得自己好污糟，要即刻沖涼。 完全唔想攬人or 被攬囉。

又精又西水又口水，咁臭，重點會攬。

邊間教會

反而係我每次扑完背住條仔訓

抵佢

同個Sp扑得多 背住訓因為係信任？

咁搞嘢，性格點頂級法？
其實你覺得你自己係咪真係鐘意佢

一除衫好撚肥定冇波？

呢d post 女人開嘅話呢 話有SP 一定比人屌臭雞㗎啦 死臭鴨小心生性病

打緊J

打完 我喺到做緊乜

我有女朋友講過呢個係正常現象
通常我扑完就會訓教
佢都唔介意
不過如果佢真係想攬下點都會交下戲既
Sp果d就唔知了
最好都交d戲份啦

唔明點解d 人可以搵sp
我冇愛係搞唔落

特別唔知佢個人係點

仲會不禁反問自己點解一個鐘前會咁沉迷d波波腳腳⋯

咁多人有sp

樣靚大波長腿=有愛

點唔掂法

如果sp各自訓都接受到既
但男友正常唔會囉
就算唔攬住訓都攬下錫下啦

女人呢 冇愛都比人搞得落？ 有冇咁西痕

你自己碌落床囉

關燈，合埋眼做

屌你

我成日扑完都會攬住條女一齊訓 個種感覺會好sweet 好正

但我連女 & SP都冇

好撚肥定冇波？

可能係不反應期啫，冇乜嘢，好多男嘅都係咁

試下男仔囉

起底，冇po，blocked

同sp搞 咁嘅情況都好正常嘅
將性同愛分得開 正常爆左都想快點翻屋企/自己一個 lol

不過同女朋友搞會點？

挑咪即係出完火入聖人mode
爽完就依樣嗰樣 仲講咩性同愛要分開

年中唔少呢D臭尻/臭雞
有SP仲想搵真愛
自己都對人唔真 唔尊一
但係又想人地對佢好

正常射完唔會有再射既衝動， 唔會噁心咁誇張喎

等唔切負皮，
焗住block #44 同quote 果3隻冇腦傻閪

尤其對住sp射完第2q
直頭想踢開佢

拍拖之後冇sp咪得

搵sp 貴過叫雞

屌我都係咁，其實點解會咁

仲睇電話 寶貝豬咁好 當然攬住訓

比你爽完你都交下戲啦好心

臭雞臭鴨做sp仲有咩資格拍拖？連自己性慾都控制唔到

點解要為你控制？
拍拖前你邊位？
拍拖後咪要忠誠

我都係 著熱褲時覺得條腿好正
一除曬就好似扣咗分咁

你講得岩，所以唔好怪人拍拖之後對你差，你班臭男人抵撚死呀
一諗到你班on9玩sp，已經想嘔，忠誠你老母

咁係你問題姐
接受唔到咪分手囉
浪費自己時間嘅傻閪

有時著住黑絲高踭鞋嚟屌仲正

係呀，一早分撚左，所以見到你班臭雞臭鴨係到叫春就最開心
我就好自豪唔玩sp，你班臭雞臭鴨咁都可以話係人地問題就知你班人抵撚死屌你老母啦

嬲其他人都係浪費自己時間
見到你咁戇鳩
我真係笑咗出聲

賢者時間

哈，你話點咪點，時間就對等，你回我都係浪費自己時間

你娛樂緊我
唔算浪費時間

性交後抑鬱症

主因係男性性交（或打飛機）時會消耗體力，而且腦細胞會處於一種極活躍興奮的狀態，令你可以成功射到精，射後身體會迅速進入休憩狀態，特別係腦部，本來極度崩極既腦細胞突然放鬆落黎，所有疲累感瞬間釋放，所以會突然感到心情低落和無曬性趣

換句人話講，即其實係好撚正常

你有過sp？

要搵愛情都唔會喺你身上搵到

隻狗有人性

見到你咁扭曲，我都覺唔算浪費時間，on撚99

聖人mode下話

個人經歷
同以前條女上房， 佢直到除bra個下仲篤電話，
屌你老母扑撚完野中出埋， 叫佢沖身唔理掛住過板， 好啦， 奶野啦， 而家大左肚。
仆街都唔知點同老婆解

笑到仆街

我SP都係
關心佢多啲，咩都滿足我

Blocked , on9

食撚完飽一飽 有邊個會想洗碗呀

日日打來問我點算， 屌你老母我閪知咩， 你自己有老公要解釋， 爆撚左獲我唔撚使同自己老婆解呀？

佢老公又三四個月先扑一次嘢， 點攪？

一知有左即刻騎老公內射中出咪得囉

唔好沉船先得架

你射個時唔好再插，放係入面射，咁樣性慾會散得慢好多，身體夠fit 會keep到硬，可以馬上第二Q，不過勉強無幸福。如果軟得快，建議換套先試，唔係漏精就仆街

朋友嘅經驗：通常sp 都係前度來的

我覺得d 人連續幾次好勁 一次我都已經想踢條女落床

有無試過男人？

西臭真係好致命，唔知點解有啲女扑完下面會有味

個個都有，全能連登仔

你哋兩個殉情囉

戇鳩

做戲都要做下啦
咁你就唔岩啦

我未射個陣覺得闣水多汁多滋味 係淫賤既表現
點知射完就偷偷地去左廁所浪口 洗走埋D濕吻口水, 完全唔想再望到佢隻閪, 仲要有D白色D帶 , 覺得好撚臭想嘔, 好彩未食野 , 係咁易渣兩下波就算
然後做自已野
射前射後判若兩人, 屌, 我真係唔想

可能係你虧，我射完，想即刻來多q

咁如果你平時一射完就唔理佢咁你就抵啦

無縫者個句唔明求解釋

話唔會嘅嗰班都係青頭仔

9估
天衣無縫者，photoshop也

貌似完美嘅女人，係P出嚟嘅

因為你唔鍾意佢
你只當佢係洩慾工具

我之前都係咁，直到搵到個女友好夾，扑完仲會攬住咀下，傾下計

試吓搞男人

食飽飯咪唔肚餓 乜都唔想食囉

我有次真係諗多咗
自己係鼻鼾+反瞓撚
完事後自己躝開去第二張床瞓, 廢事佢瞓得唔好

結果嗰段關係維持唔到, 我都唔知咩事, 開完房2星期唔到已經話有新男友

無知真係可怕，中出完沖身就冇事嘅話，跳兩嘢都櫈晒出嚟啦

你duck黎咋

講真 我都已經算其貌不揚, 又肥又無學識, 嗰次條女算靚, 有長腳+有錢, 如果你而家同我講 佢當我係鴨, 我又真係唔太介意

玩開sp d人返唔到轉頭㗎啦
仲想正常拍拖？
D價值觀已經扭曲曬

Bob叔 咪又係落夜場屌閪
依家都結埋婚

即係你唔愛你條女，當條女sp！

做愛味係咩味

拉

你會唔會鐘意件性玩具？做得sp就有番啲自知之名啦

雞即係雞，根本你都唔識做人
話明sp仲點會攬住你訓

你會唔會鍾意個尿兜？

係咪靚仔你就會射完整返個完事kiss
跟手攬住訓覺

所以我扑野會忍住唔射

但係好奇怪，扑男人係唔會有聖人mode，射完會繼續想追撚含

前一秒仲揸住個波
後一秒射完已經立即鬆手

性格好 有錢女 知識好 竟然唔嫌我窮
會撩做愛 會著性感野 咁你話性格好唔好

只係死都唔減肥

有性 不過我又唔強性能力 女朋友好好
無所謂啦

可能係ching你性欲本身唔旺盛
開心就好

其實我好好奇
土地問題 想扑都唔知搵咩地方

難聽過粗口 好彩男方冇說破啫

冇人駁

Yes
煩膠 真係秒block

ching take左幾多野

我射完第一q已經諗緊第二q

高登原文>10年前

啱呀
難保有日滿足唔到佢性慾
有藉口再搵sp
有過sp既臭鳩臭閪不了

咁有人真係唔想拍拖 屋企個件滿足唔到 但又有需要
又唔想叫雞 咪搵sp
Sp係連有老公老婆都會咁做

你搵返臭閪做老婆把
兩公婆各有各玩

你現任處女黎？

處唔處又點

非處女都係臭閪

屌
女權撚入黎屌鳩你

CLS

咁你會唔會有啲自視過高

認真答 樓主唔夠訓/訓得太差

我估你個樣唔係好掂

錯，當你射完個陣一個轉身見到另一個好撚正嘅女正常係會想扑埋佢

上面嗰啲人好搞笑
話有sp唔好拍拖同結唔到婚
點知有sp嘅大部分都結咗婚

做愛係咩味？

同自視無關wow
係幾正訓底就會走樣

你唔鍾意佢先唔想理佢姐

咁姐係你媾唔到真係正嘅女
完

Same...

可以9up架姐